香港唯一陳皮魚蛋廠 結束香港生產線北移 原來香港5-8月魚蛋無咁好食？

陳皮魚蛋世界第一
果啲咩大魚旦韓國魚板日本魚蛋
拎嚟呃無知婦孺就得

好耐冇食過陳皮魚蛋

疫情關係根本少左香港人掃街

石油魚蛋

石油？ 因為d 油黑色？

唔認同
普通白魚蛋先係世界第一

陳皮魚蛋係以前啲炸魚蛋落唔夠魚、無乜魚味所以加陳皮吊起個味。最重要係，「實的的」又唔彈牙

不過你拎啲大魚蛋、韓國魚板、日本魚蛋比咁陳皮魚蛋又係好啲嘅

陳皮魚蛋真係落魚的，反而其他白魚蛋先係用粉
利申，去睇佢地整過

原來係咁
不過唔知點解我就係鍾意佢實的的

香港有咩魚蛋廠？

魚粉比例間間都唔同，白魚蛋都有唔溝粉，無得一概而論，主要都係睇客數
賣街市三十蚊斤既，話無粉你都唔信
但賣到百鬆蚊斤既，就算有溝都好輕手

學利 我覺得幾好食

當然有落魚，亦當然會落粉啦

我意思係，陳皮魚蛋係因為一啲相對無咁多魚含量嘅魚蛋，為咗加味而落陳皮粉落去。

唔係要扮老屎忽，不過而家買到嘅魚蛋同以前比真係差好遠，一來魚味差好遠，二來而家堆魚蛋（尤其炸嗰種），屌那星完全係食粉。